我知道我帶咗好多麻煩畀大家

我都係累人累物
一個冇計劃嘅老婆
一個唔鍾意我嘅外母
經常因為我嘅事唔開心嘅阿爸阿媽
其實我知道我哋大家係 負累
但其實我最開心既日子
係一家人迫埋一屋既日子
已經返唔到去
已經再返唔到去

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咩事呀巴打 唔洗咩都攬哂上身既

pad 光魔女